(NBA)屌你老母湖人再咁贏法，不如提早舉行頒獎禮

其他29隊真係垃撚圾

輸咗兩場wo 師兄

Clippers in 6

季初打咩隊心照啦
捱到季中再講啦

上年勇士開季都好多呢d post

其實有咩咁奇
本身進攻已經有兩大巨星占士AD
kuzma, McGee, kcp 又攻得下
防守有Danny green, Bradley, Dwight howard
又有組織大師rondo
湖人今年個陣係好勁

今年根本就屈陣，有錢咪有得贏final

會鞭屍

其實clippers個陣仲多勁人
不過唔夠兼容同全面

有睇就知占打得好辛苦，化學作用其實一般

最緊要都係個coach，同一陣容你俾禾頓教，睇下會點

過埋12月再講啦

未開季都捧得盃啦

有球隊精神領袖kcp 今年直落16-0

In 湧士 we trust

抽狀員?

有kcp點唔champ

AD同廢老唔傷先算啦
就唔信佢地可以威到尾, 猢狗食屎啦

睇隻奶共🦍玩藍波真係寧願潮人直接拎總冠軍換佢斷腳

係年齡偏大同玻璃左d